［突發］陳茂波叫大家去唱美金

不如621唔去野餐嘅朋友一齊去唱錢？

走快d呀

條友一定係想做特首
乘機收買人手

長輩圖又有題材 快d整

推

近日有不少鼓動性言論，陳茂波呼籲市民提取銀行存款購入美元。

-(節錄) 頭條日報17/6/2019

其實波叔有幾分曾蛇啲作風
貪小便宜 世界囝
我寧願佢上場

唱定美金定美軍

突發其想 佢話急重新賣地
如果黎緊呢一年都賣唔到地嘅話會點

反了反了

守望香港，平安是褔

陳茂波呼籲市民提取銀行存款購入美元

-(節錄) 頭條日報17/6/2019

認同請分享

why not both?

點解會咁呼籲？可否解說下

佢香港土生土長
唔想見到香港人死

睇嚟係有d乜內幕

可能出口術，兵法嘅嘢，唔打得要扮打，打得要扮唔打

用標楷體好d

第二段字形可以大隻啲 再加多張陳茂波既既相落去

搬錢走啦屌
匯豐 8 月起取消低額結存服務費